CDC叫人唔好載口罩 冇病唔好載

唔好問咁多 總之專家>common sense
冇病唔好戴 信專家

冇病唔好戴 信專家

無罩暫時無病既唔好同人搶

我post 過好多次啦

等美國爆

係呀冇病就唔好載 有病先載
冇病唔好戴 信專家

冇病唔好戴 信專家
專家>common sense

微博已經不停QUOTE CDC黎恥笑美國

其實倒轉諗
佢唔咁講唔得

如果佢講無病都要戴
但市面上又比班芝麻仁搶晒
個社會仲恐慌啦

總之專家100%可信
冇病唔好戴 信專家

人地有病就會喺屋企休息唔會四圍惹病比人，況且而家美國口罩存貨唔夠所有美國人用，叫所有人都要戴口罩只會搞到醫護醫院無口罩用，仲死。每個國家國情唔同，香港個套唔係所有國家適用

咁應該叫人唔好stockpile
等陣有人信到十足
冇病唔好戴 信專家

真係當美國人係神仙咁

醫院可以直接叫manufacturers prioritize佢哋
你係retail到買係唔會令佢哋冇

無病的確唔需要戴
但你唔知自己有無病

仲要唔知隔離啲pk原來有病但係無戴口罩
嗰陣時真係多撚謝佢地